點解番工上堂恰眼訓會扯旗

仲要輕鬆扯足一兩個鐘 扯得太行好撚辛苦

利申岩岩扯完

連登冇生猛撚?

仲要扯得黎又好撚尷尬又好撚攰

渣ga